[巴絲都入]一人一個出軌/被出軌經歷

我先
Ex試過去人地屋企溫書重要扑埋
我分左手先知

重有就係同人出街比我撞到正

好慘

現任趁我long d走去搵返個ex送上門

咁你都唔同佢分手

因為我地一齊之前都知女朋友係貪玩，以往拍拖都試過偷食，所以我有心理準備

笠到上心口都忍

只怪自己鍾意後生大波，當時戴綠帽都甘願繼續

我buy 你呀 雞來之麻

無人有？

冇管過佢識朋友結果最後就係比人當係狗咁一腳伸開

佢話忙乜乜柒柒 加上自己唔係管家婆類
應該一齊緊果時就flirt緊人
之後乜撚柒野都冇講就消失左同左條八婆一齊
而家做frd佢講乜撚柒野我都唔會信

啲狗公好撚猴擒

個個臭西黎

重做到Frd?